我地要地球全村人stand with HK，但HK又stand 唔stand with呢個地球啊

講真 全球好多地方都climate strike緊
我地922 928 929個D行動又可唔可以響應翻
順便做個國際文宣

自推 1

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

2

3

4

5

6

7

8

[新行動] [增加國際輿論] 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話
[/size=3]

希望有人幫手

連阿富汗都有呀！！！示威之都香港竟然只顧自己！！！！

仲以為連登冇人講 我都開過po
真係超誇張 勁多國家地方響應

好想推下件事

勿守連儂牆，撕完再貼過。
剛柔並濟：（再撕文宣，逢賭必輸）
多謝幫手撕舊文宣
問候叔叔阿姨有冇整親腰骨同條頸？曲

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.21

加拿大D大學直頭放假比學生去遊行，香港人如果要世界支持都要做啦！

推啊

咁又唔可以咁樣講
我地有更迫切嘅問題

推
利申有retweet